陳維安已觸犯公職人員行為失當 可被私人刑事傳票檢控？

教主話不可以

看來建制很怕

陣間飯民真係告陳生
教主會唔會話飯民濫用法律

一定會，自己友

屌你老母咪撚燈啦世柒

咁私人檢控咗689未?

攞左法庭禁制令先

[立法會雙胞胎事件] 係要攞法庭禁制令, 而唔係JR, 千祈唔好搞錯

俾左幾多世柒燈

689好難用私人告
因為你好難話你係相關人士

教主話泛民總辭，否則做乜鳩都唔啱

pish

世柒
比佢燈一燈都變無可能

陳維安：多謝世柒

推

世柒啲燈力 , UP 乜衰乜

屌 又係世柒

唔係唔得，但首先要諗下點對付僭建樺同佢班走狗，有權介入任何刑事檢控

有無人有好方法，用法律拉僭建樺落台？

好合理

咁咪好大獲 一陣坐監立會唔洗開會喇

律政司唔告就冇事架啦

可以私人刑事檢控，但一俾僭建樺同佢班走狗介入，再撤控就完

鬥快告點夠政府快啊，你知你入紙佢就係另一頭打尖快過你。